想問下想升game既fps 要換咩

剩係換顯卡得唔得

推

無spec

機殼

Keyboard滑鼠

換ps4

換火牛，多d電食飽好開工

顯你老母卡

換mon

mon.keyboard.mouse

比錢人地server 實升

換GAME

換隻800*600既moon

屎

Display卡架
大陸仔

換對眼嘢慢啲嘅眼

拎買顯示卡d錢尼醫眼